30＋ 想學琴

30＋ 想學琴
有無邊度學好？
想學識即興彈流行曲獨奏
想學識鋼琴編曲, 本身想自學但係去到咁上下都係想有人lead 住
有無suggestion?
屋企有2 手數碼琴

youtube

youtube 係好多，但係無一個系統，無人帶住我彈咩，點practice

最緊要都係練左右手協調，我都係自學到8級

用左幾多年？ 不斷彈歌？

5-6年到，由慢慢既生日歌簡單咁彈，同時學下樂理
主要係一開始唔好挑戰自己揀咁難
冇野可以一步登天

即興彈流行曲獨奏

彈乜撚嘢流行呀

彈古典啦

係呀

好似話學左古典先再學流行會易D？
但本身對古典音樂興趣無咁大

本身諗住入黎覆唔遲

從來都冇聽過呢個講法

純粹係古典先係最好

流行音樂就係垃圾

巴打係一開始就學埋樂理？

其實學樂器係咪最好學埋樂理？

巴打有料
自己不斷揀歌彈越彈越深就得？
有無跟書/app 學？彈歌以外既練習 e.g. scale 果d時間又點分配？

學下scale之後彈pop會輕鬆d

自學都8級咁勁 有無片睇下

如果你只係想彈下流行曲，樂理唔重要，但如果你想玩得高深d, 就要樂理